經過琴日之後決定唔再去機場嘅入一入黎

我剩係問一句
你班仆街知唔知自己係為d乜入機場?
講撚左好多次 佔機場係為左通過斷絕旅客上落機
用壓力迫政府讓步 而唔係坐埋一邊係到舉牌文宣但又比旅客順利上落機呀
我實在唔明點解個個都天真到以為靠舉牌嗌口號說服外國人
佢地就會幫你同港共施壓?
大佬 人地又唔係香港人 幫你有咩益處?
將心比己 你去其他國家見到呢啲情況你又會幫佢地做野咩?
你話佔機場阻人上落機會搞到旅客好嬲 影響民意
OK 你岩 呢個冇人要反對
又將心比己 你係外國玩完返黎但點撚知係機場比人擋路搞到要delay 你都一樣嬲
你話咁樣咪即係囉旅客做人質迫政府投降
呢個比喻我都唔會反對 但我希望你地面對現實
呢個世界冇一個抗爭運動係完全唔會影響局外人 冇一個抗爭運動係可以用0成本達成目的
冇一個抗爭運動係可以拎足100分 因為點都有人會因為我地出黎而受影響 而且都會消耗我地一定體力 又會有機會比狗拉
但係如果你達成唔到目的 唔理你用咩方法 你都係得0分
如果你睇完仲係堅持舉牌嗌口號就可以說服旅客幫你同港共施壓
我唔阻止你 你可以繼續做
但希望你地唔好再屌人擋路搞到旅客行唔到

最後我要警告
如果呢場係因為你班仆街屌到冇人願意塞機場嘅話
我可以肯定呢幾日嘅成效會係0
你浪費左幾萬人哂時間哂車費黎爭取大家想要嘅目標
呢場抗爭運動失敗嘅話你地絕對責無旁貸

自推呀屌

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

我buy陳雲
呢段時間唔需要示威者主動添加壓力
由國際做野
香港人只需和理非keep住溫度

我上過前塞過錢塞過紅隧
但會過埋呢一水
睇下國際做唔做到野先做和理非以外嘅野

大家不斷屌主動塞機場
812做完 813唔堅持做的話 去展示大家嘅決心
我最怕係下次要做到8全民塞爆機場係等要死人嘅時侯
明白未？

香港人，召集，818大遊行見

癱瘓機場
變左鳩叫口號 派傳單

人唔笑狗都笑